強制檢測 昨日院舍 今日的士 聽日就到你

根本依家正苦係用高危職業做借口 , 一步步咁實行強制檢測 , 偷大家既DNA , 琴日就院舍 , 今日就的士 , 下一個好可能係服務業 , 之後隨時就殺到埋你身 , 大家千其唔好覺得唔關自己事

收到

係人都知

不過而家佢強權啊嘛

大家要警惕

唔使情緒勒索，多謝防疫撚，一齊冚包散

冇計
佢一定係逃生門開之前搞掂
佢用完行業有剩仲可以用年齡群，冇走雞
除非你即刻走，如果唔後比佢收硬

早幾日仲有人吹奏緊袁國勇 就知道香港人值得擁有

講到冇防疫L政府唔會做野咁
而家政府話市民防疫鬆懈呀指鹿為馬有何難